# CodeColorer 0.9.9
# Copyright (c) 2006 - 2011 Dmytro Shteflyuk
# This file is distributed under the same license as the CodeColorer package.
#
# Dmytro Shteflyuk <kpumuk@kpumuk.info>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CodeColorer 0.9.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://kpumuk.info/projects/wordpress-plugins/codecolorer/\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-31 13:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-28 13:41-0500\n"
"Last-Translator: Dmytro Shteflyuk <kpumuk@kpumuk.info>\n"
"Language-Team: horace <jhcheng00@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: codecolorer-admin.php:41
#, php-format
msgid "Your current locale is %1$s, and CodeColorer has incomplete or does not have a translation into your language. It would be great, if you have a time to <a href=\"%2$s\">help us to translate</a> it."
msgstr "Your current locale is %1$s, and CodeColorer has incomplete or does not have a translation into your language. It would be great, if you have a time to <a href=\"%2$s\">help us to translate</a> it."

#: codecolorer-admin.php:42
msgid "CodeColorer translation is incomplete."
msgstr "CodeColorer translation is incomplete."

#: codecolorer-admin.php:56
msgid "Code Highlighting Options"
msgstr "程式碼美化選項"

#: codecolorer-admin.php:65
msgid "Lines to scroll"
msgstr "捲動行數"

#: codecolorer-admin.php:68
msgid "If your code lines number is less than this value, block height would not be fixed. Set to <b>-1</b> to remove vertical scroll."
msgstr "如果您的行數小於這個值，程式碼區塊的高度會是固定的。設定成<b>-1</b>的話將會取消垂直捲動軸。"

#: codecolorer-admin.php:73
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: codecolorer-admin.php:76
msgid "Default code block width. Integer means pixels, also you can specify <tt>em</tt> or <tt>%</tt> suffix. Could be omitted to use whole width."
msgstr "預設的程式碼區塊寬度。該整數值代表pixel，您也可以在數字後面加上<tt>em</tt>或<tt>%</tt>代表不同的單位。也可以留空白表示使用最大寬度。"

#: codecolorer-admin.php:81
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: codecolorer-admin.php:84
msgid "When code has more than &quot;Lines to Scroll&quot; lines, block height will be set to this value."
msgstr "當程式碼的行數超過&quot;捲動行數&quot;時，區塊的高度將會被設定成這個數值。"

#: codecolorer-admin.php:89
msgid "Width in RSS"
msgstr "RSS寬度"

#: codecolorer-admin.php:92
msgid "Default code block width in RSS. See Width option description."
msgstr "RSS中預設的區塊寬度。請參考寬度設定的說明。"

#: codecolorer-admin.php:97
msgid "Tab size"
msgstr "Tab大小"

#: codecolorer-admin.php:100
msgid "Indicating how many spaces would represent TAB symbol."
msgstr "遇到TAB符號時要用多少空白代表。"

#: codecolorer-admin.php:105
msgid "Theme"
msgstr "佈景"

#: codecolorer-admin.php:110
msgid "Default color scheme."
msgstr "預設的佈景樣式。"

#: codecolorer-admin.php:115
msgid "Inline Theme"
msgstr "Inline佈景"

#: codecolorer-admin.php:120
msgid "Default color scheme for inline code blocks."
msgstr "區塊設定為inline時預設的佈景樣式。"

#: codecolorer-admin.php:125
msgid "Formatting"
msgstr "格式"

#: codecolorer-admin.php:129
msgid "Show line numbers"
msgstr "顯示行號"

#: codecolorer-admin.php:134
msgid "Disable keyword linking"
msgstr "關閉關鍵字連結"

#: codecolorer-admin.php:140
msgid "Custom CSS Classes"
msgstr "自定CSS物件"

#: codecolorer-admin.php:143
msgid "These custom CSS classes will be appended to the wrapper HTML element."
msgstr "自定的CSS物件將會被加到HTML的元件中。"

#: codecolorer-admin.php:148
msgid "Custom CSS Styles"
msgstr "自定CSS風格"

#: codecolorer-admin.php:151
msgid "These custom CSS rules will be appended to the CodeColorer default CSS file."
msgstr "自定的CSS規則將會被附加到CodeColorer預設的CSS檔案之後。"

#: codecolorer-admin.php:156
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: codecolorer-admin.php:160
msgid "Code Example"
msgstr "範例"

#: codecolorer-admin.php:168
msgid "Save Options"
msgstr "儲存設定"

#: codecolorer-core.php:240
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: codecolorer-core.php:246
msgid "CodeColorer has detected a problem."
msgstr "CodeColorer偵測到問題。"

#: codecolorer-core.php:246
#, php-format
msgid "We found another plugin based on GeSHi library in your system. CodeColorer will work, but our version of GeSHi contain some patches, so we can't guarantee an ideal code highlighting now. Please review your <a href=\"%1$s\">plugins</a>, maybe you don't need them all."
msgstr "我們發現系統中有另外基於GeSHi函式庫的外掛。CodeColorer仍可運作，但我們所使用的GeSHi函式庫包含一些修正，所以我們目前無法保證可以很好地美化程式碼。請檢查您的<a href=\"%1$s\">plugins</a>外掛，或許您不需要全部啟用。"

#: codecolorer.php:161
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: codecolorer.php:168
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: codecolorer.php:169
msgid "Support"
msgstr "支援"

#. Plugin Name of an extension
msgid "CodeColorer"
msgstr "CodeColorer"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://kpumuk.info/projects/wordpress-plugins/codecolorer/"
msgstr "http://kpumuk.info/projects/wordpress-plugins/codecolorer/"

#. Description of an extension
msgid "This plugin allows you to insert code snippets to your posts with nice syntax highlighting powered by <a href=\"http://qbnz.com/highlighter/\">GeSHi</a> library. After enabling this plugin visit <a href=\"options-general.php?page=codecolorer.php\">the options page</a> to configure code style."
msgstr "這個外掛讓您可以在您的文章中，插入程式碼並且利用<a href=\"http://qbnz.com/highlighter/\">GeSHi</a>函式庫予以美化。啟用這個外掛之後，可以訪問<a href=\"options-general.php?page=codecolorer.php\">options page</a>了解如何進行設定。"

#. Author of an extension
msgid "Dmytro Shteflyuk"
msgstr "Dmytro Shteflyuk"

#. Author URI of an extension
msgid "http://kpumuk.info/"
msgstr "http://kpumuk.info/"

